點解對啲仔熱情佢地就會cool,對佢地cool就會熱情?

好辛苦 簡直係精神虐待？
長文回覆 秒回 加哂emoji 時 你唔show我
好喇 到我決定要放棄你喇 你就日日搵我 遲覆甚至已讀不回時 你又chur番我轉頭

屌 呢d人個腦到底裝乜

利申 絲

欲擒先縱 欲拒還迎

男人老狗都搞埋哂呢d野

相對論

Your face

太容易得到既並唔會珍惜